連登禮貌運動 Day 10

各位午安
今日好暖
記得保持禮貌

Daily fact:
1951年嘅今日，中共同朝共攻陷漢城。

蝶蝶

等睇樓主媽媽被關愛

I have you 4 to 1

奶蓋餓哩攢

收皮啦保保保

蝶蝶都等緊流利粵文手寫員入嚟

傲嬌濛濛hello

啱啱午睡完好正

訓晏覺係好習慣

信唔信我用十字死光射撚死你呀拿

反彈

起身食飯
食完再瞓
起身又食

eat sleep recycle